# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Komikku package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Komikku 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-09 00:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-02 15:07+0800\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,118,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:11
msgid "Read your favorite manga"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:13
msgid ""
"Komikku is a manga, manhwa, manhua, webtoons, webcomics and comics reader."
msgstr "Komikku 是个日漫、韩漫、国漫、Webtoon 等的漫画阅读器。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:14
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:16
msgid "Online reading from dozens of servers"
msgstr "在线阅读多个服务器上的资源"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:17
msgid "Offline reading of downloaded comics"
msgstr "离线阅读下载的漫画"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:18
msgid "Support for locally stored comics (in CBZ or CBR formats)"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:19
msgid "RTL, LTR, Vertical and Webtoon reading modes"
msgstr "从右至左、从左至右、垂直和卷轴阅读模式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:20
msgid ""
"Support several types of navigation: keyboard arrow keys, right and left "
"navigation layout via mouse click or tapping (touchpad/touch screen), mouse "
"wheel, 2-fingers swipe gesture (touchpad), swipe gesture (touch screen)"
msgstr ""
"支持多种到导航类型：键盘方向键、鼠标点击或（触摸板/屏）触击的左右导航布局、鼠"
"标滚轮、（触摸板）两指滑动、（触摸屏）滑动手势"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:21
msgid "Categories to organize your library"
msgstr "用于组织你收藏库的类别"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:22
msgid "Automatic update of comics"
msgstr "漫画的自动更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:23
msgid "Automatic download of new chapters"
msgstr "自动下载新章节"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:24
msgid "Reading history"
msgstr "阅读历史"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:25
msgid "Light and dark themes"
msgstr "亮色/暗色主题"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:27
msgid "It focuses on providing a clean, intuitive and adaptive interface."
msgstr "它着重于提供干净、直观和自适应的界面。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:82
msgid "@authorfullname@"
msgstr "@authorfullname@"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:94
msgid "[Library] Improved loading: Added a waiting page with a progress bar"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:95
msgid "[Explorer] Fixed Global Search when several languages are enabled"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:96
msgid "[Reader] Improved rendering of Page numbering"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:97
msgid "[Servers] 24hRomance: Disable"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:104
msgid "[Downloader] Improved download speed"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:105
msgid "[Explorer] Add Global search"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:106
msgid "[Servers] Aralos BD: Fixed search"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:107
msgid "[Servers] Local: Fixed CBR archives reading bug (Flatpak only)"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:114
msgid "[Reader] Improved Webtoon reading mode"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:115
msgid "[Servers] Add Local server (CBZ/CBR archives)"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:116
msgid "[Servers] Add Comic Book Plus [EN]"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:117
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:210
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:321
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:358
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:419
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:477
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:503
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:577
msgid "[Servers] MangaKawaii: Update"
msgstr "[服务器] MangaKawaii：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:118
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:133
msgid "[Servers] Reaper Scans [PT]: Update"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:119
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:197
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:307
msgid "[Servers] Scan FR: Update"
msgstr "[服务器] Scan FR：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:120
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:340
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:580
msgid "[L10n] Update French and German translations"
msgstr "[本地化] 更新法语和德语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:127
msgid "Landscape covers (rare) are now converted to portrait"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:128
msgid "[Reader] Webtoon reading mode: Bugfix"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:129
msgid "[Reader] Fixed detection of 'read' chapters"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:130
msgid "[Servers] MangaLife [EN]: Reenable"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:131
msgid "[Servers] LeviatanScans [EN]: Reenable"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:132
msgid "[Servers] Mangas Origines: Update"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:134
msgid "[Servers] Remanga: Update"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:135
msgid "[Servers] Scan OP [FR]: Disable"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:136
msgid "[Servers] Zero Scans: Disable"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:137
msgid "[L10n] Add Simplified Chinese translations"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:138
msgid "[L10n] Update Turkish translation"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:144
msgid ""
"After several months of effort, Komikku's port to GTK4 and libadwaita is "
"ended."
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:145
msgid "The highlights of this new major version:"
msgstr "这个新主要版本的亮点："

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:147
msgid "Refreshing of the UI to follow the GNOME HIG as much as possible"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:148
msgid "Library has now two display modes: Grid and Compact grid"
msgstr "收藏库有两个显示模式：网格和紧凑网格"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:149
msgid ""
"Faster display of the chapters list, whether there are few or many chapters"
msgstr "更快的章节列表显示，不论章节数量"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:150
msgid "Full rewriting of the Webtoon reading mode"
msgstr "卷轴阅读模式的完全重写"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:151
msgid "Modern ‘About’ window"
msgstr "现代的“关于”窗口"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:153
msgid "Changes since 0.41.0:"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:155
msgid "[Preferences] Reader: Add 'Landscape Pages Zoom' setting"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:156
msgid ""
"[Preferences] Reader: Add 'Maximum Width' setting (Webtoon reading mode)"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:157
msgid "[Servers] Add Grise Bouille [FR]"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:158
msgid "[Servers] MangaNato (MangaNelo): Update"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:159
msgid "[Servers] Mangaowl: Update"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:160
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:223
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:394
msgid "[Servers] Read Comic Online: Update"
msgstr "[服务器] Read Comic Online：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:161
msgid "[L10n] Update French, German, Spanish and Turkish translations"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:168
msgid "[Servers] Add Aralos BD [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Aralos BD [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:169
msgid "[Servers] Add Manga-Scantrad [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Manga-Scantrad [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:170
msgid "[Servers] Add Mangas Origines [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Mangas Origines [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:171
msgid "[Servers] Add Mangaowl [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Mangaowl [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:172
msgid "[Servers] Asura Scans: Update (EN+TR)"
msgstr "[服务器] Asura Scans：更新 [英 + 土]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:173
msgid "[Servers] BILIBILI COMICS: Update"
msgstr "[服务器] 哔哩哔哩漫画：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:174
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:439
msgid "[Servers] JapScan: Update"
msgstr "[服务器] JapScan：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:175
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:440
msgid "[Servers] MangaHub: Update"
msgstr "[服务器] MangaHub：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:176
msgid "[Servers] Mangas.in: Fix `Most populars` order"
msgstr "[服务器] Mangas.in：修复“Most populars”顺序"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:177
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:281
msgid "[Servers] Phoenix Fansub: Update"
msgstr "[服务器] Phoenix Fansub：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:178
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:195
msgid "[Servers] Rawkuma: Update"
msgstr "[服务器] Rawkuma：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:179
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:305
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:411
msgid "[Servers] ReadManhwa: Update"
msgstr "[服务器] ReadManhwa：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:180
msgid "[Servers] Union Mangás: Update"
msgstr "[服务器] Union Mangás：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:187
msgid "[Servers] Add Remanga [RU]"
msgstr "[服务器] 添加 Remanga [俄]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:188
msgid "[Servers] Add Manga.in.ua [UA]"
msgstr "[服务器] 添加 Manga.in.ua [美]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:189
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:207
msgid "[Servers] FR Scan: Update"
msgstr "[服务器] FR Scan：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:190
msgid "[Servers] Lelscan-VF: Reenabled"
msgstr "[服务器] Lelscan-VF：重新启用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:191
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:238
msgid "[Servers] Leomanga: Update"
msgstr "[服务器] Leomanga：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:192
msgid "[Servers] Madara (multi): Added filter in search to ignore novels"
msgstr "[服务器] Madara（多国）：在搜索中添加过滤器以忽略小说"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:193
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:211
msgid "[Servers] Mangas.in: Update"
msgstr "[服务器] Mangas.in：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:194
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:420
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:460
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:547
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:633
msgid "[Servers] MangaSee: Update"
msgstr "[服务器] MangaSee：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:196
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:250
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:282
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:304
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:347
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:410
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:549
msgid "[Servers] Read Manga: Update"
msgstr "[服务器] Read Manga：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:198
msgid "[Servers] Submanga: Disabled"
msgstr "[服务器] Submanga：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:199
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:464
msgid "[L10n] Update French translation"
msgstr "[本地化] 更新法语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:206
msgid "[Servers] Add Mangapill [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Mangapill [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:208
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:339
msgid "[Servers] Jpmangas: Update"
msgstr "[服务器] Jpmangas：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:209
msgid "[Servers] MangaFreak: Update"
msgstr "[服务器] MangaFreak：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:212
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:308
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:505
msgid "[Servers] Scan Manga: Update"
msgstr "[服务器] Scan Manga：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:213
msgid "[Servers] NHentai: Disable"
msgstr "[服务器] NHentai：禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:220
msgid "[Servers] Add Manhuaus [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Manhuaus [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:221
msgid "[Servers] Apoll Comics: Update"
msgstr "[服务器] Apoll Comics：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:222
msgid "[Servers] Bilibili: Filter paywalled chapters"
msgstr "[服务器] 哔哩哔哩：过滤付费章节"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:224
msgid "[Servers] Manga Eden: Disable"
msgstr "[服务器] Manga Eden：禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:231
msgid "Add `Quit` shortcut action (Ctrl+Q)"
msgstr "添加“退出”快捷键操作（Ctrl+Q）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:232
msgid "[Servers] Fixed loading of images in `webp` format"
msgstr "[服务器] 修复“webp”格式中图像的加载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:233
msgid "[Servers] Add GTO TGS [IT]"
msgstr "[服务器] 添加 GTO TGS [意]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:234
msgid "[Servers] Add Phoenix Scans [IT]"
msgstr "[服务器] Phoenix Scans [意]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:235
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:397
msgid "[Servers] Dragon Ball Multiverse: Update"
msgstr "[服务器] Dragon Ball Multiverse：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:236
msgid "[Servers] Edelgarde Scans: Disabled"
msgstr "[服务器] Edelgarde Scans：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:237
msgid "[Servers] Hatigarm Scans: Disabled"
msgstr "[服务器] Hatigarm Scans：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:239
msgid "[Servers] LupiTeam: Update"
msgstr "[服务器] LupiTeam：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:240
msgid "[Servers] Nine Manga: Improved images loading"
msgstr "[服务器] Nine Manga：改进图像加载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:241
msgid "[Servers] Wakascan: Disabled"
msgstr "[服务器] Wakascan：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:248
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:280
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:375
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:396
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:476
msgid "[Servers] MangaDex: Update"
msgstr "[服务器] MangaDex：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:249
msgid "[Servers] NHentai: Update"
msgstr "[服务器] NHentai：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:251
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:395
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:533
msgid "[Servers] Webtoon: Update"
msgstr "[服务器] Webtoon：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:252
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:465
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:483
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:536
msgid "[L10n] Update German translation"
msgstr "[本地化] 更新德语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:259
msgid "[Card] Add keyboard navigation outside of selection mode"
msgstr "[卡片] 在选择模式外添加键盘导航"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:260
msgid "[Servers] CatManga: Disable"
msgstr "[服务器] CatManga：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:261
msgid "[Servers] ReaperScansFR: Disable"
msgstr "[服务器] ReaperScansFR：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:262
msgid "[Servers] 24hRomance: Update"
msgstr "[服务器] 24hRomance：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:263
msgid "[Servers] Asura Scans [EN/TR]: Update"
msgstr "[服务器] Asura Scans [英/土]：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:264
msgid "[Servers] Colored Manga (Colored Council): Update"
msgstr "[服务器] Colored Manga（Colored Council）：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:265
msgid "[Servers] Lelscan-VF: Disable"
msgstr "[服务器] Lelscan-VF：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:266
msgid "[Servers] Phoenix Fansub [ES]: Update"
msgstr "[服务器] Phoenix Fansub [西]：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:267
msgid "[Servers] Raw Manga [JA]: Update"
msgstr "[服务器] Raw Manga [日]：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:268
msgid "[Servers] Rawkuma [JA]: Update"
msgstr "[服务器] Rawkuma [日]：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:269
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:534
msgid "[Servers] Submanga: Update"
msgstr "[服务器] Submanga：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:270
msgid "[L10n] Update French and Spanish translations"
msgstr "[本地化] 更新法语和西班牙语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:277
msgid "[Library] Faster rendering on category changes"
msgstr "[收藏库] 分类更改时更快的渲染"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:278
msgid "[Servers] Argos Scan: Disable"
msgstr "[服务器] Argos Scan：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:279
msgid "[Servers] Bilibili: Detection of partially loaded pages"
msgstr "[服务器] 哔哩哔哩：检测部分加载的页面"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:289
msgid "[Servers] MangaDex: Search now takes language into account"
msgstr "[服务器] MangaDex：搜索现在包含语言选项"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:290
msgid "[Servers] Under Flatpak, fixed problem with the HTML parser"
msgstr "[服务器] 修复 Flatpak 下使用 HTML 解析器的问题"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:297
msgid "Add Reading History"
msgstr "添加阅读历史"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:298
msgid "[Servers] Add Le Cercle du Scan [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Le Cercle du Scan [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:299
msgid "[Servers] Add Raw Manga [JA]"
msgstr "[服务器] 添加 Raw Manga [日]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:300
msgid "[Servers] Add Rawkuma [JA]"
msgstr "[服务器] 添加 Rawkuma [日]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:301
msgid "[Servers] Add Reaper Scans [FR/PT]"
msgstr "[服务器] 添加 Reaper Scans [法/葡]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:302
msgid "[Servers] MangaDex: Add rating filter"
msgstr "[服务器] MangaDex：添加评分过滤器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:303
msgid "[Servers] AllHentai: Update"
msgstr "[服务器] AllHentai：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:306
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:479
msgid "[Servers] Reaper Scans: Update"
msgstr "[服务器] Reaper Scans：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:309
msgid "[Servers] Aloalivn: Disable"
msgstr "[服务器] Aloalivn：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:310
msgid "[Servers] Central de Mangás: Disable"
msgstr "[服务器] Central de Mangás：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:311
msgid "[Servers] TuttoAnimeManga: Disable"
msgstr "[服务器] TuttoAnimeManga：已禁用"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:312
msgid "[L10n] Update French, German and Polish translations"
msgstr "[本地化] 更新法语、德国和波兰语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:319
msgid "[Servers] MANGA Plus by SHUEISHA: Update"
msgstr "[服务器] MANGA Plus by SHUEISHA：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:320
msgid "[Servers] Mangahub: Fixed bug when summary is missing"
msgstr "[服务器] Mangahub ：修复缺失简介的错误"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:322
msgid "[L10n] Update French and Polish translations"
msgstr "[本地化] 更新法语和波兰语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:329
msgid "[Servers] Add Asura Scans [EN, TR]"
msgstr "[服务器] 添加 Asura Scans [英、土]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:330
msgid "[Servers] Add FR Scan [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 FR Scan [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:331
msgid "[Servers] Add Lelscan-VF [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Lelscan-VF [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:332
msgid "[Servers] Add Leomanga [ES]"
msgstr "[服务器] 添加 Leomanga [西]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:333
msgid "[Servers] Add Phoenix Fansub [ES]"
msgstr "[服务器] 添加 Phoenix Fansub [西]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:334
msgid "[Servers] Add Mangadoor [ES]"
msgstr "[服务器] 添加 Mangadoor [西]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:335
msgid "[Servers] Add Mangas.in [ES]"
msgstr "[服务器] 添加 Mangas.in [西]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:336
msgid "[Servers] Add Scan FR [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Scan FR [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:337
msgid "[Servers] Add Scan OP [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Scan OP [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:338
msgid "[Servers] Bilibili: Update"
msgstr "[服务器] 哔哩哔哩：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:354
msgid "[Reader] Controls overlay: Fix a bug in pages slider"
msgstr "[阅读器] 控件叠加：修复页面滑块中的错误"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:355
msgid "[Servers] Add MangaKawaii [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 MangaKawaii [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:356
msgid "[Servers] Guya: Update"
msgstr "[服务器] Guya：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:357
msgid ""
"[Servers] MangaFreak: Add notification to notify user when webview failed to "
"solve Cloudflare JS challenge"
msgstr ""
"[服务器] MangaFreak：添加 WebView 未能通过 Cloudflare JS 质询时的用户通知"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:359
msgid "[Servers] Tapas: Get dates while resolving chapters"
msgstr "[服务器] Tapas：解析章节时获取日期"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:360
msgid "[L10n] Update Polish translation"
msgstr "[本地化] 更新波兰语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:367
msgid ""
"[Library] Thumbnails: Fix rendering of servers logos and badges on mobile "
"devices"
msgstr "[收藏库] 缩略图：修复服务器标志和移动设备上徽章的渲染"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:368
msgid "[Card] Fixed synopsis display when it contains HTML"
msgstr "[卡片] 修复包含 HTML 的摘要的显示"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:369
msgid "[Reader] Add option to hide page numbering"
msgstr "[阅读器] 添加隐藏页码的选项"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:370
msgid "[Reader] Fixed pager jumps when page rendering is retried"
msgstr "[阅读器] 修复了重试页面渲染时分页器跳转的问题"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:371
msgid "[Explorer] Servers: Don't show Pinned when empty"
msgstr "[资源管理器] 服务器：当其为空时不显示固定的项目"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:372
msgid "[Servers] Add Best Manga [RU]"
msgstr "[服务器] 添加 Best Manga [俄]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:373
msgid "[Servers] Add Bilibili [EN]"
msgstr "[服务器] 添加哔哩哔哩 [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:374
msgid "[Servers] Add Tapas [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Tapas [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:382
msgid "[UI] Major redesign (except Library and Reader)"
msgstr "[界面] 重大重新设计（收藏库和阅读器除外）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:383
msgid "[Card] Fixed chapters list scrolling on mobile devices"
msgstr "[卡片] 修复了移动设备上章节列表的滚动"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:384
msgid "[Reader] Fix fullscreen/unfullscreen on mobile devices"
msgstr "[阅读器] 修复了移动设备上的全屏/取消全屏"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:385
msgid "[Reader] Fixed navigation between pages on mobile devices"
msgstr "[阅读器] 修复了移动设备上页面间的导航"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:386
msgid "[Reader] Fixed zoom on mobile devices"
msgstr "[阅读器] 修复了移动设备上的缩放"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:387
msgid "[Servers] Add Colored Council [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Colored Council [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:388
msgid "[Servers] Add Danke fürs Lesen [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Danke fürs Lesen [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:389
msgid "[Servers] Add Guya [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Guya [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:390
msgid "[Servers] Add Hachirumi [EN]"
msgstr "[服务器] 添加 Hachirumi [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:391
msgid "[Servers] Add Jpmangas [FR]"
msgstr "[服务器] 添加 Jpmangas [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:392
msgid "[Servers] Add Magical Translators [EN/PL]"
msgstr "[服务器] 添加 Magical Translators [英/波兰]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:393
msgid "[Servers] Read Manga server: Update"
msgstr "[服务器] Read Manga 服务器：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:398
msgid "[Servers] Pepper&amp;Carrot: Update"
msgstr "[服务器] 小辣椒与萝卜头：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:399
msgid "[Servers] Komga: Fix crashes when viewing manga from offline"
msgstr "[服务器] Komga：修复查看离线漫画时的崩溃"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:400
msgid "[L10n] Add Polish translation"
msgstr "[本地化] 添加波兰语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:401
msgid "[L10n] Add Spanish translation"
msgstr "[本地化] 添加西班牙语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:408
msgid ""
"[Card] Chapters list: Add sorting by title (can be slow with long lists)"
msgstr "[卡片] 章节列表：添加按标题排序（列表较长时可能比较慢）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:409
msgid "[Reader] Improve touch screen support"
msgstr "[阅读器] 改进触摸屏支持"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:418
msgid "[Servers] Mangadex: Update"
msgstr "[服务器] Mangadex：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:427
msgid "[Library] Fix bug preventing app startup (empty library only)"
msgstr "[收藏库] 修复了组织应用启动的错误（仅空的收藏库）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:434
msgid "[Library] Displayed currently selected category in subtitle"
msgstr "[收藏库] 在标题中显示当前选中的类别"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:435
msgid "[Library] Add 'Uncategorized' category"
msgstr "[收藏库] 添加“未分类”列表"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:436
msgid "[Servers] Mangadex: The long-awaited comeback"
msgstr "[服务器] Mangadex：期待已久的回归"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:437
msgid ""
"[Servers] MangaNato: Update (previously called MangaNelo). Previous manga "
"and chapters won’t work after this update and need to be readded."
msgstr ""
"[服务器] MangaNato：更新（以前称为 MangaNelo）。更新之后之前的漫画和章节不能"
"再使用，需要重新阅读。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:441
msgid "[L10n] Update French and German translation"
msgstr "[本地化] 更新法语和德语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:448
msgid "Several UI changes to improve scaling on small devices screens"
msgstr "几处界面更改以改进在小设备屏幕上的缩放"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:449
msgid "[Library] Add categories edition in bulk (via multiple selection mode)"
msgstr "[收藏库]添加批量类别编辑（在选择模式中多选）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:450
msgid "[Reader] Fix memory leaks"
msgstr "[阅读器] 修复内存泄漏"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:451
msgid "[Explorer] Allow search in servers list"
msgstr "[资源管理器] 允许在服务器列表中搜索"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:452
msgid "[Explorer] Added possibility to pin favorite servers"
msgstr "[资源管理器] 添加固定喜欢的服务器的功能"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:453
msgid "[Updater] Prevents updating of comics whose server is disabled"
msgstr "[更新器] 阻止更新其服务器被禁用的漫画"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:454
msgid "[Keyring] Improved SecretService detection"
msgstr "[密钥环] 改进 SecretService 检测"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:455
msgid "[Servers] Add AllHentai (RU)"
msgstr "[服务器] 添加 AllHentai [俄]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:456
msgid "[Servers] Add CatManga aka Black Cat Scanlations (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 CatManga 即 Black Cat Scanlations [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:457
msgid "[Servers] Add Dongman Manhua (ZH Hans)"
msgstr "[服务器] 添加咚漫漫画 [简中]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:458
msgid ""
"[Servers] Add Madara (multi servers): Aloalivn (EN), Apoll Comics (ES), "
"Wakascan (FR), 24hRomance (EN), AkuManga (AR), ArazNovel (TR), Argos Scan "
"(PT), Atikrost (TR)"
msgstr ""
"[服务器] 添加 Madara（多服务器）：Aloalivn [英]、Apoll Comics [西]、Wakascan "
"[法]、24hRomance [英]、AkuManga [阿根廷]、ArazNovel [土]、Argos Scan [葡]、"
"Atikrost [土]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:459
msgid "[Servers] Add MangaFreak (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 MangaFreak [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:461
msgid "[Servers] Pepper&amp;Carrot: Fix pages order"
msgstr "[服务器] 小辣椒与萝卜头：修复页面顺序"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:462
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:521
msgid "[Servers] Scantrad France: Update"
msgstr "[服务器] Scantrad France：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:463
msgid ""
"[Servers] Webtoon: Improved details retrieval (both for originals and "
"challenges)"
msgstr "[服务器] Webtoon：改进详细信息检索（包括“originals”和“challenges”）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:472
msgid "[Library] Add Categories to organize the library"
msgstr "[收藏库] 添加类别以组织收藏库"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:473
msgid "[Servers] Add Read Comics Online (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 Read Comics Online [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:474
msgid "[Servers] Komga: Add sync (read progress) with server"
msgstr "[服务器] Komga：添加服务器同步（阅读进度）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:475
msgid ""
"[Servers] JapScan: Partial fix (Webtoons chapters in single page are not "
"handled)"
msgstr "[服务器] JapScan：部分修复（未能处理单页面的卷轴模式章节）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:478
msgid ""
"[Servers] MangaSee: Fix page download for chapters with decimals in name"
msgstr "[服务器] MangaSee：修复章节名称中包含小数点的页面下载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:480
msgid "[Servers] Scan Manga: Skip chapters coming from external servers"
msgstr "[服务器] Scan Manga：跳过来自外部服务器的章节"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:481
msgid "[Servers] Tutto Anime Manga: Update"
msgstr "[服务器] Tutto Anime Manga：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:482
msgid "[L10n] Add Italian translation"
msgstr "[本地化] 更新意大利语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:490
msgid "[Preferences] Fixed a bug in saving logins credentials"
msgstr "[首选项] 修复保存登录凭据的错误"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:497
msgid ""
"Refined the ability to add comics via the command line: more servers "
"supported"
msgstr "改进了通过命令行添加漫画的功能：支持更多服务器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:498
msgid "[Explorer] Search: Add button to open server's website in browser"
msgstr "[资源管理器] 搜索：添加在浏览器中打开服务器网站的按钮"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:499
msgid ""
"[Explorer] Servers list: Add a 'key' icon when a server requires a user "
"account"
msgstr "[资源管理器] 服务器列表：当服务器需要用户帐号时添加“钥匙”图标"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:500
msgid "[Explorer] Manga card: Add last chapter"
msgstr "[资源管理器] 漫画卡片：添加最新章节"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:501
msgid "[Servers] Add Komga (Free and open source comics/mangas media server)"
msgstr "[服务器] 添加 Komga（免费和开源的漫画媒体服务器）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:502
msgid "[Servers] Add View Comics (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 View Comics [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:504
msgid "[Servers] NineManga: Update"
msgstr "[服务器] NineManga：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:512
msgid "Fixing manga addition"
msgstr "修复漫画添加功能"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:519
msgid "Added ability to add comics via the command line"
msgstr "添加了通过命令行添加漫画的功能"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:520
msgid "[Servers] Add Scan Manga (FR)"
msgstr "[服务器] 添加 Scan Manga [法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:522
msgid "[Servers] Mangahub: Fixed pages wrong order"
msgstr "[服务器] Mangahub：修复了页面的错误顺序"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:529
msgid ""
"[Library] Allow Selection mode while in search and search in Selection mode"
msgstr "[收藏库] 允许搜索时开启选择模式和选择模式中进行搜索"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:530
msgid ""
"[Card] The chapter `Reset` action is now proposed as soon as chapter pages "
"are known"
msgstr "[卡片] 现在确定章节页数的同时启用章节“重置”操作"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:531
msgid "[Card] Improve chapters multiple selection"
msgstr "[卡片] 改进章节多选模式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:532
msgid "[Servers] Add Read Comic Online (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 Read Comic Online [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:535
msgid "[Servers] Hunlight Scans: Add logo"
msgstr "[服务器] Hunlight Scans：添加标志"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:543
msgid "[Add dialog] Add Back navigation between pages via Esc key"
msgstr "[添加对话框] 添加通过 Esc 键在页面间返回的导航方式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:544
msgid ""
"[Add dialog] Search page: Give keyboard focus to search entry when a "
"printable character is typed"
msgstr "[添加对话框] 搜索页面：当输入可打印字符时聚焦到键盘搜索框"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:545
msgid "[Card] Add 'Resume read' button"
msgstr "[卡片] 添加“恢复阅读”按钮"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:546
msgid "[Servers] Add Xoxocomics (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 Xoxocomics [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:548
msgid "[Servers] MangaDex: Update to API v2 (more stable)"
msgstr "[服务器] MangaDex：更新到 API v2（更稳定）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:550
msgid "[Servers] ScanOnePiece: Update"
msgstr "[服务器] ScanOnePiece：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:551
msgid "[Servers] Self Manga: Update"
msgstr "[服务器] Self Manga：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:552
msgid "[Servers] Disable Leviatan Scans (ES)"
msgstr "[服务器] 添加 Leviatan Scans [西]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:559
msgid ""
"[Reader] Re-allow page scaling in Vertical reading mode (disabled by mistake "
"in 0.22.0)"
msgstr "[阅读器] 重新允许在垂直阅读模式中的页面缩放（在 0.22.0 中误禁用）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:566
msgid ""
"[Library] Allow bulk downloading of manga, as well as marking all chapters "
"as (un)read"
msgstr "[收藏库] 允许批量下载漫画，以及标记所有章节为已读/未读"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:567
msgid "[Card] Chapters list: Add sort by date"
msgstr "[卡片] 章节列表：添加按日期排序"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:568
msgid ""
"[Reader] Add new pager for Webtoons: Vertical smooth/continuous scrolling (a."
"k.a. infinite canvas)"
msgstr "[阅读器] 添加新的分页器——卷轴模式：垂直平滑/连续滚动（又名无限画布）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:569
msgid "[Download Manager] Adding downloads: Improve responsiveness"
msgstr "[下载管理器] 添加下载：提高响应能力"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:570
msgid ""
"[Preferences] Library: Add new option to allow user to enable/disable "
"servers with NSFW only content"
msgstr ""
"[首选项] 收藏库：添加新选项以允许用户启用/禁用只包含工作场所不宜内容的服务器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:571
msgid "[Servers] Add Mangahub"
msgstr "[服务器] 添加 Mangahub"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:572
msgid "[Servers] Add NHentai"
msgstr "[服务器] 添加 NHentai"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:573
msgid "[Servers] Add Readmanhwa"
msgstr "[服务器] 添加 Readmanhwa"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:574
msgid "[Servers] Central de Mangás: Update"
msgstr "[服务器] Central de Mangás：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:575
msgid "[Servers] Crunchyroll: Update"
msgstr "[服务器] Crunchyroll：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:576
msgid "[Servers] Izneo: Update"
msgstr "[服务器] Izneo：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:578
msgid "[Servers] MangaNelo: Update"
msgstr "[服务器] MangaNelo：更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:579
msgid "[Servers] Dynasty: Improvements"
msgstr "[服务器] Dynasty：改进"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:587
msgid "[Library] Several bugs fixes"
msgstr "[收藏库] 修复了几个错误"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:594
msgid "[Library] Rounded mangas thumbnails"
msgstr "[收藏库] 圆角漫画缩略图"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:595
msgid "[L10n] German translation update"
msgstr "[本地化] 更新德语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:596
msgid ""
"Fixed circular import error that prevented Komikku from starting (only on "
"first launch, didn't affect Flatpak)"
msgstr ""
"修复了阻止 Komikku 启动的循环导入错误（只会在首次启动发生，也未影响到 "
"Flatpak）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:603
msgid "[Library] Search: Add filter options (Downloaded, Unread, Recent)"
msgstr "[收藏库] 搜索：添加过滤器选项（下载、未读、最近）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:604
msgid ""
"[Preferences] The window and its subpages can now be closed with Esc key"
msgstr "[首选项] 窗口和它的子页面现在可以用 Esc 键关闭"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:605
msgid "[Servers] Add Dynasty (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 Dynasty [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:606
msgid "[Servers] Add 'Lupi Team' and 'Tutto Anime Manga' (IT)"
msgstr "[服务器] 添加“Lupi Team”和“Tutto Anime Manga”[意]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:607
msgid "[Servers] Add VizManga (EN): an account is required"
msgstr "[服务器] 添加 VizManga [英]：需要帐号"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:608
msgid "[Servers] Disable Jaimini's Box (definitely closed)"
msgstr "[服务器] 禁用 Jaimini's Box（确定已关闭）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:609
msgid "[L10n] Add German translation"
msgstr "[本地化] 添加德语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:616
msgid "Add HiDPI display support"
msgstr "添加高分辨率显示支持"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:617
msgid ""
"[Preferences] Use Handy.PreferencesWindow subpages to display Servers "
"Languages and Servers Settings"
msgstr "[首选项] 使用 Handy.PreferencesWindow 子页面显示服务器语言和服务器设置"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:624
msgid "[Library] Press &lt;Enter&gt; opens first manga in search"
msgstr "[收藏库] 按下 &lt;回车键&gt; 打开搜索结果的第一个漫画"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:625
msgid "[Library] Disable range selection when in search mode"
msgstr "[收藏库] 在搜索模式中显示范围选择"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:626
msgid ""
"[Library/Chapters/Download manager] Enter selection mode with Right click"
msgstr "[收藏库/章节/下载管理器] 使用右键点击进取选择模式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:627
msgid ""
"[Reader] Two new navigation types: mouse scroll, 2-fingers swipe gesture"
msgstr "[阅读器] 两种新的导航类型：鼠标滚轮、二指滑动手势"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:628
msgid "[Reader] New 'Save Page' action"
msgstr "[阅读器] 新的“保存页面”操作"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:629
msgid "[Servers] Fix and improve credentials storage"
msgstr "[服务器] 修复和改进凭据存储"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:630
msgid "[Servers] Crunchyroll: Fix login"
msgstr "[服务器] Crunchyroll：修复登录"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:631
msgid "[Servers] Re-enable Jaimini's Box"
msgstr "[服务器] 重新启用 Jaimini's Box"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:632
msgid "[Servers] Manga Eden: Fix downloading of images"
msgstr "[服务器] Manga Eden：修复图像的下载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:634
msgid "[Servers] Manga Plus: Add manga 'Status' info"
msgstr "[服务器] Manga Plus：添加漫画“状态”信息"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:635
msgid "[Servers] Manga Plus: Can't get manga info of some manga"
msgstr "[服务器] Manga Plus：无法获取一些漫画的漫画信息"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:636
msgid "[Servers] MangaDex: Fix new chapters not appearing"
msgstr "[服务器] MangaDex：修复新章节不出现的问题"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:637
msgid "[Servers] Webtoon: Fix search"
msgstr "[服务器] Webtoon：修复搜索"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:638
msgid "[Preferences] Add search"
msgstr "[首选项] 添加搜索"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:639
msgid "Add Turkish translation"
msgstr "添加土耳其翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:646
msgid "[Preferences] New UI"
msgstr "[首选项] 新的界面"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:647
msgid "[Servers] MangaNelo: Fix images loading"
msgstr "[服务器] MangaNelo：修复图像加载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:648
msgid "[Servers] Disable Jaimini's Box"
msgstr "[服务器] 禁用 Jaimini's Box"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:654
msgid "Fix 2 critical bugs (app crashs)"
msgstr "修复两个严重错误（应用崩溃）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:660
msgid "[Library/Readers] Add support of animated GIFs"
msgstr "[收藏库/阅读器] 添加动画 GIF 支持"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:661
msgid "[Library] Add &lt;Control&gt;+F shortcut: Enter search mode"
msgstr "[收藏库] 添加 &lt;Control&gt;+F 快捷键：进入搜索模式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:662
msgid ""
"[Library/Manga/Download Manager] Add &lt;Control&gt;+A shortcut: Select all"
msgstr "[收藏库/漫画/下载管理器] 添加 &lt;Control&gt;+A 快捷键：全选"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:663
msgid ""
"[Library/Manga/Download Manger] Add &lt;Control&gt;+Click and &lt;Shift&gt;"
"+Click shortcuts: Enter selection mode"
msgstr ""
"[收藏库/漫画/下载管理器] 添加 &lt;Control&gt;+点击 和 &lt;Shift&gt;+点击 快捷"
"键：进入选择模式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:664
msgid ""
"[Download Manager] Add range selection: long press on an item then long "
"press on another to select everything in between"
msgstr ""
"[下载管理器] 添加范围选择：长按一个项目然后长按另一个以选择包括两者之间所有项"
"目"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:665
msgid "[Manga] Add chapters scanlators support (MangaDex only)"
msgstr "[漫画] 添加章节扫描仪支持（仅限 MangaDex）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:666
msgid ""
"[Servers] Add Izneo (DE, EN and FR) and Yieha (NL): a account is required"
msgstr "[服务器] 添加 Izneo [德/英/法] 和 Yieha [荷]：需要帐号"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:673
msgid "[Library] Faster chapters list rendering"
msgstr "[收藏库] 更快的章节列表渲染"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:674
msgid ""
"[Library] Faster read/unread state toggling with long chapters selections"
msgstr "[收藏库] 更快的长章节选择的已读/未读状态切换"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:675
msgid "[Library] Reduce memory used by covers"
msgstr "[收藏库] 减少封面使用的内存"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:676
msgid "[Servers] MangaSee: Fix manga with chapters grouped by seasons"
msgstr "[服务器] MangaSee：修复其章节按季分组的漫画"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:677
msgid "[Servers] Jaimini's Box: Several fixes"
msgstr "[服务器] Jaimini's Box：几处修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:678
msgid "[Servers] MangaLib: Several fixes"
msgstr "[服务器] MangaLib：几处修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:685
msgid "[Library] Add search by genre (exact match)"
msgstr "[收藏库] 添加按流派搜索（精确匹配）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:686
msgid ""
"[Library/Chapters] Add range selection: long press on an item then long "
"press on another to select everything in between"
msgstr ""
"[收藏库/章节] 添加范围选择：长按一个项目然后长按另一个以选择包括两者之间所有"
"项目"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:687
msgid "[Chapters] Fully cached/read chapters are now marked as \"Downloaded\""
msgstr "[章节] 完全缓存/阅读章节的章节现在标记为“已下载”"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:688
msgid "[Reader] Improve keyboard navigation"
msgstr "[阅读器] 改进键盘导航"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:689
msgid "[Reader] Improve pages transition"
msgstr "[阅读器] 改进页面过渡效果"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:690
msgid "[Servers] Add Crunchyroll (EN): a Premium account is required"
msgstr "[服务器] 添加 Crunchyroll [英]：需要高级帐号"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:691
msgid "[Servers] Scantrad France: Add Most populars"
msgstr "[服务器] Scantrad France：添加最受欢迎"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:692
msgid "Improve manga update"
msgstr "改进漫画更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:693
msgid "New icon"
msgstr "新图标"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:700
msgid "[Reader] Add 'Original Size' scaling"
msgstr "[阅读器] 添加“原始大小”缩放项"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:701
msgid "[Reader] Several fixes in keyboard navigation"
msgstr "[阅读器] 几个键盘导航的错误修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:702
msgid "[Settings] Library: Add new option 'Auto Download of New Chapters'"
msgstr "[设置] 库：添加新选项“自动下载新章节”"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:703
msgid ""
"[Settings] Library: Add new option 'Long Strip Detection' (MangaDex, "
"MangaNelo, Mangakawaii, JapScan and Union Mangás)"
msgstr ""
"[设置] 库：添加新选项“长幅检测”（MangaDex、MangaNelo、Mangakawaii、JapScan "
"和 Union Mangás）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:704
msgid "[Servers] JapScan: Fix search and images loading"
msgstr "[服务器] JapScan：修复搜索和图像加载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:705
msgid "[Servers] MangaLib: Fix images loading"
msgstr "[服务器] MangaLib：修复图像加载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:706
msgid "[Servers] Submanga: Update of domain"
msgstr "[服务器] Submanga：更新域名"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:712
msgid "[Reader] Fix crash with corrupt or empty images"
msgstr "[阅读器] 修复损坏或空图像引起的崩溃"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:713
msgid "[Settings] Add servers settings"
msgstr "[设置] 添加服务器设置"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:714
msgid "[Servers] Add Union Mangás (PT)"
msgstr "[服务器] 添加 Union Mangás [葡]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:715
msgid "[Servers] Add MangaLib and HentaiLib (RU)"
msgstr "[服务器] 添加 MangaLib 和 HentaiLib [俄]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:716
msgid ""
"[Servers] Add Edelgarde Scans, Hunlight Scans, One Shot Scans, Reaper Scans, "
"The Nonames Scans, Zero Scans (EN)"
msgstr ""
"[服务器] 添加 Edelgarde Scans、Hunlight Scans、One Shot Scans、Reaper Scans、"
"The Nonames Scans、Zero Scans [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:717
msgid "[Servers] Add Leviatan Scans (EN, ES)"
msgstr "[服务器] 添加 Leviatan Scans [英、西]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:718
msgid "[Servers] Hatigarm Scans: new server version"
msgstr "[服务器] Hatigarm Scans：新服务器版本"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:719
msgid "[Servers] Scantrad France: Fix"
msgstr "[服务器] Scantrad France：修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:720
msgid "[Servers] MangaDex: Added ability to log in"
msgstr "[服务器] MangaDex：添加了登录功能"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:721
msgid "[Servers] Read Manga: Fixes"
msgstr "[服务器] Read Manga：修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:722
#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:728
msgid "Improved manga update"
msgstr "改进漫画更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:727
msgid "[Servers] Mangakawaii: Fixed manga cover"
msgstr "[服务器] Mangakawaii：修复了漫画封面"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:733
msgid "[Manga] Fixed the unread action of chapters"
msgstr "[漫画] 修复了章节的未读操作"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:734
msgid "[Reader] Cursor hiding during keyboard navigation"
msgstr "[阅读器] 键盘导航时隐藏鼠标"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:735
msgid "[Reader] Arrow scrolling in every reading directions"
msgstr "[阅读器] 方向键在每种阅读方向上的滚动"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:736
msgid "[Reader] Added white borders crop"
msgstr "[阅读器] 添加白色边框裁减"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:737
msgid "[Servers] Added Kirei Cake (EN)"
msgstr "[服务器] 添加 Kirei Cake [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:738
msgid "[Servers] Added Read Manga, Mint Manga and Self Manga (RU)"
msgstr "[服务器] 添加 Read Manga、Mint Manga 和 Self Manga [俄]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:739
msgid "[Servers] Updated Mangakawaii domain"
msgstr "[服务器] 更新了 Mangakawaii 域名"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:740
msgid "[Servers] Fixed JapScan search (using DuckDuckGo Lite)"
msgstr "[服务器] 修复了 JapScan 搜索（使用 DuckDuckGo Lite）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:741
msgid "Added back navigation with Escape key"
msgstr "添加了使用 Escape 键的返回导航"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:742
msgid ""
"Added abilility to add manga by ID using keyword \"id:&lt;id&gt;\" (useful "
"with MangaDex)"
msgstr "添加了使用关键字“id:&lt;id&gt;”按 ID 添加漫画的功能（适用于 MangaDex）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:743
msgid "Various bugs fixes"
msgstr "各种错误修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:748
msgid "Added the Dutch translation"
msgstr "添加了荷兰语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:753
msgid "Added Desu server (RU)"
msgstr "添加了 Desu 服务器 [俄]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:754
msgid "Added the Russian translation"
msgstr "添加了俄语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:755
msgid "Updated the Brazilian Portuguese translation"
msgstr "更新了巴西葡萄牙语翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:756
msgid "Fixed a bug in manga updater"
msgstr "修复了漫画更新器的错误"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:761
msgid "Fixe a bug in Download Manager"
msgstr "修复了下载管理器的错误"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:766
msgid "Added a Download Manager"
msgstr "添加了下载管理器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:767
msgid "[Manga] Improved chapters download"
msgstr "[漫画] 改进了章节的下载"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:768
msgid ""
"[Reader] Vertical reading direction: Added scrolling with UP and DOWN keys"
msgstr "[阅读器] 垂直阅读方向：添加使用上下方向键的滚动方式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:769
msgid "[Reader] Added a Retry button when a image load failed"
msgstr "[阅读器] 添加图像加载失败时的重试按钮"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:770
msgid "[Servers] Removed Manga Rock (server has closed)"
msgstr "[服务器] 移除了 Manga Rock（服务器已关闭）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:771
msgid "[Servers] Minor fix in xkcd"
msgstr "[服务器] xkcd 的小修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:772
msgid "[Servers] MangaDex: Added 15 languages"
msgstr "[服务器] MangaDex：添加了 15 种语言"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:777
msgid "[Library] Add an unread badge"
msgstr "[收藏库] 添加未读徽章"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:778
msgid "[Library/Manga] Added \"Select All\" in selection mode"
msgstr "[收藏库/漫画] 在选择模式中添加了“全选”"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:779
msgid ""
"[Library/Manga] Now leaves selection mode when no mangas/chapters are "
"selected"
msgstr "[收藏库/漫画] 未选中漫画/章节时离开选择模式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:780
msgid "[Manga] Improved chapters list rendering"
msgstr "[漫画] 改进了章节列表渲染"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:781
msgid ""
"[Manga] Improved chapters download: add a progress bar and a \"Stop\" button"
msgstr "[漫画] 改进了章节下载：添加进度条和“停止”按钮"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:782
msgid "[Settings] General: New option to disable desktop notifications"
msgstr "[设置] 通用：禁用桌面通知的新选项"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:783
msgid "[Servers] Minor fixes in xkcd"
msgstr "[服务器] xkcd 的小修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:784
msgid "[Servers] Add MangaDex (EN, ES, FR)"
msgstr "[服务器] 添加 MangaDex [英/西/法]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:789
msgid "Jaimini's Box server: Fixed mangas with an adult alert"
msgstr "Jaimini's Box 服务器：修复了有成人警告的漫画"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:794
msgid "Added MANGA Plus server (EN, ES)"
msgstr "添加了 MANGA Plus 服务器 [英/西]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:795
msgid "Added Jaimini's Box"
msgstr "添加了 Jaimini's Box"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:800
msgid "Fixed 'Night Light' preference"
msgstr "修复了“夜灯”首选项"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:801
msgid "Fixed JapScan server search"
msgstr "修复了 JapScan 服务器搜索"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:806
msgid ""
"Pager focus is now correctly restored when menu is closed (useful for keypad "
"navigation)."
msgstr "分页器聚焦现在可以在菜单关闭时正确地恢复（适用于键盘导航）。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:807
msgid "Happy new year to everyone."
msgstr "新年快乐。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:812
msgid "Added 'Vertical' reading direction"
msgstr "添加了“垂直”阅读方向"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:813
msgid "Added 'Night Light' preference"
msgstr "添加了“夜灯”首选项"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:818
msgid "Fixed Manganelo and WEBTOON servers"
msgstr "修复了 Manganelo 和 WEBTOON 服务器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:823
msgid "Ninemanga: Fixed missing chapters issue (EN, BR, DE, ES, IT)"
msgstr "Ninemanga：修复了章节缺失的问题 [英/巴西/德/西/意]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:824
msgid "Pepper&amp;Carrot: Fixed chapters update"
msgstr "小辣椒与萝卜头：修复了章节更新"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:825
msgid "Pepper&amp;Carrot: Added missing Cover and Credits pages"
msgstr "小辣椒与萝卜头：添加了缺失的封面和致谢页面"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:830
msgid "New preference: Servers languages"
msgstr "新选项：服务器语言"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:831
msgid "Bug fixes in Scantrad France and DB Multiverse"
msgstr "Scantrad France 和 DB Multiverse 的错误修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:836
msgid "A bug fix in change of reading direction"
msgstr "对阅读方向更改错误的修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:837
msgid "A bug fix in Pepper&amp;Carrot"
msgstr "小辣椒与萝卜头的错误修复"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:842
msgid "Added Pepper&amp;Carrot server"
msgstr "添加了小辣椒与萝卜头服务器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:843
msgid ""
"A free(libre) and open-source webcomic supported directly by its patrons to "
"change the comic book industry!"
msgstr ""
"一个由其赞助人直接支持的免费（自由）并开源的网络漫画，旨在改变漫画书行业！"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:848
msgid "New preference: Automatically update library at startup"
msgstr "新选项：启动时自动更新库"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:849
msgid "Fix in Mangakawaii server (Cloudflare problem)"
msgstr "修复 Mangakawaii 服务器（Cloudflare 问题）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:854
msgid "Fixes in Mangakawaii server"
msgstr "修复 Mangakawaii 服务器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:859
msgid "Added Dragon Ball Multiverse (DBM) server"
msgstr "添加了 Dragon Ball Multiverse (DBM) 服务器"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:860
msgid "Fixes in Japscan server (search still broken)"
msgstr "修复 Japscan 服务器（搜索仍然不能用）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:865
msgid "New servers: NineManga Russian, Webtoon Indonesia and Webtoon Thai"
msgstr "新服务器：NineManga 俄语，Webtoon 印尼语和 Webtoon 泰语"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:866
msgid ""
"For all servers that allow it, most popular mangas are now offered as "
"starting search results."
msgstr ""
"对于所有允许这个功能的服务器，现在将最受欢迎的漫画作为开始搜索结果提供。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:871
msgid "Improve speed of dates parsing"
msgstr "改进日期解析速度"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:872
msgid "Fixed order of manga chapters for Scantrad France and Central de Mangás"
msgstr "修复了 Scantrad France 和 Central de Mangás 漫画章节的循序"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:877
msgid "Fix keyboard navigation in reader"
msgstr "修复阅读器中的键盘导航"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:882
msgid "Add a new server: xkcd (English)"
msgstr "添加新服务器：xkcd [英]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:887
msgid "Add the Portuguese (Brazil) translation"
msgstr "添加葡萄牙语（巴西）翻译"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:888
msgid "Add a new server: Central de Mangas (Portuguese)"
msgstr "添加新服务器：Central de Mangas [葡]"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:893
msgid "Bug fix: Change the location of the data storage"
msgstr "错误修复：耕地数据存储的位置"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:898
msgid "First release"
msgstr "首次发布"

#: ../data/info.febvre.Komikku.desktop.in:3
msgid "@prettyname@"
msgstr "@prettyname@"

#: ../data/info.febvre.Komikku.desktop.in:4
msgid "@description@"
msgstr "@description@"

#: ../data/info.febvre.Komikku.desktop.in:13
msgid ""
"manga;reader;viewer;comic;manhwa;manhua;bd;webtoon;webcomic;scan;offline;"
msgstr ""
"manga;reader;viewer;comic;manhwa;manhua;bd;webtoon;webcomic;scan;offline;漫"
"画;阅读器;查看器;网漫;扫描;离线;"

#: ../data/ui/about_window.ui.in:28
msgid ""
"A manga, manhwa, manhua, webtoons, webcomics and comics reader for GNOME\n"
"\n"
"👉 Never forget, you can support the authors\n"
"by buying the official comics when they are\n"
"available in your region/language."
msgstr ""
"GNOME 的漫画阅读器\n"
"\n"
"👉 不要忘记，如何漫画在你所在地区/所用语言\n"
"有官方发行时，你可以通过购买它们支持作者。"

#: ../data/ui/application_window.ui:124 ../data/ui/menu/main.xml:11
msgid "Download Manager"
msgstr "下载管理器"

#: ../data/ui/application_window.ui:164 ../data/ui/menu/main.xml:19
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../data/ui/application_window.ui:186
msgid "Toggle category sidebar"
msgstr "开关类别侧边栏"

#: ../data/ui/application_window.ui:196
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../data/ui/application_window.ui:210 ../data/ui/application_window.ui:299
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../data/ui/application_window.ui:223
msgid "Resume reading"
msgstr "恢复阅读"

#: ../data/ui/application_window.ui:236
msgid "Toggle fullscreen mode"
msgstr "切换全屏模式"

#: ../data/ui/application_window.ui:249
msgid "Start/Stop download"
msgstr "开始/停止下载"

#: ../data/ui/application_window.ui:262 ../data/ui/menu/card.xml:60
msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: ../data/ui/application_window.ui:277
msgid "Search for comics across all servers"
msgstr ""

#: ../data/ui/application_window.ui:284
msgid "Search for servers"
msgstr ""

#: ../data/ui/application_window.ui:339
msgid "Search by name, server or genre"
msgstr ""

#: ../data/ui/application_window.ui:386 ../data/ui/menu/card.xml:11
#: ../data/ui/preferences.ui:200
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../data/ui/application_window.ui:400 ../data/ui/download_manager.ui:80
#: ../data/ui/menu/card.xml:7
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../data/ui/application_window.ui:465
msgid "Discover new readings"
msgstr "发现新的读物"

#: ../data/ui/application_window.ui:561
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../data/ui/application_window.ui:588
msgid "Info"
msgstr "提示"

#: ../data/ui/application_window.ui:689
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: ../data/ui/application_window.ui:710 ../data/ui/explorer.ui:312
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ../data/ui/application_window.ui:741 ../data/ui/explorer.ui:343
msgid "Genres"
msgstr "流派"

#: ../data/ui/application_window.ui:779 ../data/ui/explorer.ui:381
msgid "Scanlators"
msgstr "扫描仪"

#: ../data/ui/application_window.ui:852
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: ../data/ui/application_window.ui:889
msgid "Size on Disk"
msgstr "占用空间"

#: ../data/ui/application_window.ui:920 ../data/ui/explorer.ui:485
msgid "Synopsis"
msgstr "摘要"

#: ../data/ui/application_window.ui:1051 ../data/ui/categories_editor.ui:84
msgid "No categories"
msgstr "无类别"

#: ../data/ui/download_manager.ui:61
msgid "No downloads"
msgstr "无下载"

#: ../data/ui/explorer.ui:38
msgid "Search for servers by name or language"
msgstr ""

#: ../data/ui/explorer.ui:454
msgid "Last Chapter"
msgstr "最后一章"

#: ../data/ui/history.ui:75
msgid "No history"
msgstr "无历史"

#: ../data/ui/menu/card.xml:18
msgid "Order of Chapters"
msgstr "章节顺序"

#: ../data/ui/menu/card.xml:23
msgid "⬆ By Source"
msgstr "⬆ 按来源"

#: ../data/ui/menu/card.xml:28
msgid "⬇ By Source"
msgstr "⬇ 按来源"

#: ../data/ui/menu/card.xml:34
msgid "⬆ By Date"
msgstr "⬆ 按日期"

#: ../data/ui/menu/card.xml:39
msgid "⬇ By Date"
msgstr "⬇ 按日期"

#: ../data/ui/menu/card.xml:45
msgid "⬆ By Title"
msgstr "⬆ 按标题"

#: ../data/ui/menu/card.xml:50
msgid "⬇ By Title"
msgstr "⬇ 按标题"

#: ../data/ui/menu/card_selection_mode.xml:18
#: ../data/ui/menu/library_selection_mode.xml:25
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ../data/ui/menu/download_manager.xml:7
msgid "Delete All"
msgstr "全部删除"

#: ../data/ui/menu/library_search.xml:7
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: ../data/ui/menu/library_search.xml:15
msgid "Recents"
msgstr "最近"

#: ../data/ui/menu/library_selection_mode.xml:7
msgid "Edit Categories"
msgstr "编辑类别"

#: ../data/ui/menu/main.xml:7
msgid "Update Library"
msgstr "更新收藏库"

#: ../data/ui/menu/main.xml:29
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: ../data/ui/menu/main.xml:33
msgid "About Komikku"
msgstr "关于 Komikku"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:7 ../data/ui/preferences.ui:303
msgid "Reading Mode"
msgstr "阅读模式"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:12 ../data/ui/preferences.ui:307
msgid "⬅ Right to Left"
msgstr "⬅ 从右至左"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:17 ../data/ui/preferences.ui:308
msgid "➡ Left to Right"
msgstr "➡ 从左至右"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:22 ../data/ui/preferences.ui:309
msgid "⬇ Vertical"
msgstr "⬇ 垂直"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:27 ../data/ui/preferences.ui:310
msgid "⬇ Webtoon"
msgstr "⬇ 卷轴"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:35
msgid "Type of Scaling"
msgstr "缩放类型"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:40 ../data/ui/preferences.ui:342
msgid "Adapt to Screen"
msgstr "适应屏幕"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:45 ../data/ui/preferences.ui:343
msgid "Adapt to Width"
msgstr "适应宽度"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:50 ../data/ui/preferences.ui:344
msgid "Adapt to Height"
msgstr "适应高度"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:55 ../data/ui/preferences.ui:345
msgid "Original Size"
msgstr "原始大小"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:63 ../data/ui/preferences.ui:367
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:68 ../data/ui/preferences.ui:371
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:73 ../data/ui/preferences.ui:372
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:78 ../data/ui/preferences.ui:373
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:83 ../data/ui/preferences.ui:374
msgid "System Style"
msgstr "系统样式"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:91
msgid "Zoom Landscape Pages"
msgstr "缩放横向页面"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:95
msgid "Crop Borders"
msgstr "裁剪边框"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:99
msgid "Hide Page Numbering"
msgstr "隐藏页码"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:106
msgid "Save Page"
msgstr "保存页面"

#: ../data/ui/preferences.ui:37 ../data/ui/preferences.ui:42
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../data/ui/preferences.ui:47
msgid "Dark Theme"
msgstr "暗色主题"

#: ../data/ui/preferences.ui:49
msgid "Use dark GTK theme"
msgstr "使用暗色主题"

#: ../data/ui/preferences.ui:60
msgid "Night Light"
msgstr "夜灯"

#: ../data/ui/preferences.ui:62
msgid "Automatically enable dark theme at night"
msgstr "夜晚自动启用暗色主题"

#: ../data/ui/preferences.ui:73
msgid "Desktop Notifications"
msgstr "桌面通知"

#: ../data/ui/preferences.ui:75
msgid "Use desktop notifications for downloads and library updates"
msgstr "使用下载和收藏库更新的桌面通知"

#: ../data/ui/preferences.ui:93 ../data/ui/preferences.ui:98
msgid "Library"
msgstr "收藏库"

#: ../data/ui/preferences.ui:101
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../data/ui/preferences.ui:104
msgid "Display Mode"
msgstr "显示模式"

#: ../data/ui/preferences.ui:108
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: ../data/ui/preferences.ui:109
msgid "Compact Grid"
msgstr "紧凑网格"

#: ../data/ui/preferences.ui:117
msgid "Servers Logo"
msgstr "服务器标志"

#: ../data/ui/preferences.ui:119
msgid "Display servers logo"
msgstr "显示服务器标志"

#: ../data/ui/preferences.ui:130
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

#: ../data/ui/preferences.ui:133
msgid "Number of Unread Chapters"
msgstr "未读章节的数字"

#: ../data/ui/preferences.ui:154
msgid "Number of Downloaded Chapters"
msgstr "已下载章节的数字"

#: ../data/ui/preferences.ui:175
msgid "Number of Recent and Unread Chapters"
msgstr "最近和未读章节的数字"

#: ../data/ui/preferences.ui:203
msgid "Update at Startup"
msgstr "启动时更新"

#: ../data/ui/preferences.ui:205
msgid "Automatically update library at startup"
msgstr "启动时自动更新收藏库"

#: ../data/ui/preferences.ui:217
msgid "Auto Download of New Chapters"
msgstr "自动下载新章节"

#: ../data/ui/preferences.ui:219
msgid "Automatically download new chapters"
msgstr "自动地下载新的章节"

#: ../data/ui/preferences.ui:237
msgid "Restrict servers to selected languages"
msgstr "限制服务器为所选语言"

#: ../data/ui/preferences.ui:248
msgid "Enable/disable and configure servers"
msgstr "启用/禁用和配置服务器"

#: ../data/ui/preferences.ui:258
msgid "Long Strip Detection"
msgstr "长幅检测"

#: ../data/ui/preferences.ui:260
msgid "Automatically detect long vertical strip when possible"
msgstr "尽可能地自动检测竖长画幅"

#: ../data/ui/preferences.ui:274
msgid "Whether to enable servers with NSFW only content"
msgstr "是否启用只包含工作场所不宜内容的服务器"

#: ../data/ui/preferences.ui:293 ../data/ui/preferences.ui:298
msgid "Reader"
msgstr "阅读器"

#: ../data/ui/preferences.ui:318
msgid "Maximum Width"
msgstr "最大宽度"

#: ../data/ui/preferences.ui:319
msgid ""
"Constrain reader's width to a given maximum size (Webtoon reading mode only)"
msgstr "将阅读器的宽度限制为给定的最大尺寸（仅限卷轴阅读模式）"

#: ../data/ui/preferences.ui:337
msgid "Scaling"
msgstr "缩放"

#: ../data/ui/preferences.ui:338
msgid "Type of scaling to adapt image"
msgstr "图像调整的缩放类型"

#: ../data/ui/preferences.ui:353
msgid "Landscape Pages Zoom"
msgstr "横向页面缩放"

#: ../data/ui/preferences.ui:355
msgid ""
"Zoom page to fit height when page is landscape (Adapt to Screen scaling only)"
msgstr "当页面为横向时缩放页面以适应高度（仅用于适应屏幕缩放）"

#: ../data/ui/preferences.ui:382
msgid "Borders Crop"
msgstr "边框裁减"

#: ../data/ui/preferences.ui:384
msgid ""
"Crop white borders of images\n"
"\n"
"NOTE: Requires more CPU usage and can cause rendering and animation "
"slowdowns, especially on mobile devices."
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui:398
msgid "Page Numbering"
msgstr "页码"

#: ../data/ui/preferences.ui:400
msgid "Hide the page numbering at the bottom of the screen while reading"
msgstr "阅读时隐藏屏幕底部的页码"

#: ../data/ui/preferences.ui:412
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: ../data/ui/preferences.ui:414
msgid "Automatically enter fullscreen mode"
msgstr "自动进入全屏模式"

#: ../data/ui/preferences.ui:433 ../data/ui/preferences.ui:438
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../data/ui/preferences.ui:441
msgid "Credentials storage"
msgstr "凭据存储"

#: ../data/ui/preferences.ui:444
msgid "Allow plaintext storage as fallback"
msgstr "允许纯文本存储作为后备"

#: ../data/ui/preferences.ui:446
msgid "Used when no keyring backends are found"
msgstr "在没有找到密钥环后端时使用"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:30
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:33
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Open preferences"
msgstr "打开首选项"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:39
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Toggle fullscreen mode"
msgstr "切换全屏模式"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:45
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Open shortcuts window"
msgstr "打开快捷键窗口"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:53
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Library"
msgstr "收藏库"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:56
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Add manga"
msgstr "添加漫画"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:62
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:68
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:76
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Manga Card"
msgstr "漫画卡片"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:79
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Select all chapters"
msgstr "选择全部章节"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:87
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Reader"
msgstr "阅读器"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:90
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Save Page"
msgstr "保存页面"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:98
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Download Manager"
msgstr "下载管理器"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.ui:101
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Select all downloads"
msgstr "选择全部下载项"

#: ../komikku/application.py:118
msgid "Multiple URLs not supported"
msgstr "不支持多个 URL"

#: ../komikku/application.py:134
msgid "Invalid URL {}, not handled by any server."
msgstr "无效的 URL {}，任何服务器都不能处理。"

#: ../komikku/application.py:387 ../komikku/card.py:75 ../komikku/card.py:76
#: ../komikku/downloader.py:331 ../komikku/downloader.py:332
#: ../komikku/library.py:311 ../komikku/library.py:312
#: ../komikku/reader/__init__.py:280
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../komikku/application.py:388
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: ../komikku/application.py:469
msgid "Join Chat"
msgstr "加入聊天"

#: ../komikku/application.py:470
msgid "Sponsor via Ko-fi"
msgstr "通过 Ko-fi 支持"

#: ../komikku/application.py:471
msgid "Sponsor via Liberapay"
msgstr "通过 Liberapay 支持"

#: ../komikku/application.py:472
msgid "Sponsor via Paypal"
msgstr "通过 Paypal 支持"

#: ../komikku/application.py:645
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "你确定要退出吗？"

#: ../komikku/application.py:648
msgid "Some chapters are currently being downloaded."
msgstr "当前有些章节正在下载中。"

#: ../komikku/application.py:650
msgid "Some mangas are currently being updated."
msgstr "当前有些漫画正在更新中。"

#: ../komikku/application.py:653
msgid "Quit?"
msgstr "退出？"

#: ../komikku/card.py:96
#, python-brace-format
msgid ""
"NOTICE\n"
"{0} server is not longer supported.\n"
"Please switch to another server."
msgstr ""
"注意\n"
"有 {0} 个服务器不再支持。\n"
"请切换到其他服务器。"

#: ../komikku/card.py:104 ../komikku/card.py:196
#: ../komikku/categories_editor.py:126 ../komikku/downloader.py:343
#: ../komikku/downloader.py:521 ../komikku/explorer.py:931
#: ../komikku/history.py:203 ../komikku/preferences.py:326
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../komikku/card.py:123
msgid "Read progress synchronization with server completed successfully"
msgstr "已成功完成与服务器的阅读进度同步"

#: ../komikku/card.py:134
msgid "Failed to get manga URL"
msgstr "获取漫画 URL 失败"

#: ../komikku/card.py:600 ../komikku/card.py:695
msgid "Failed to update chapters reading status"
msgstr "更新章节阅读状态失败"

#: ../komikku/card.py:774
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../komikku/card.py:874 ../komikku/card.py:1068
msgid "%m/%d/%Y"
msgstr "%Y/%d/%m"

#: ../komikku/card.py:938
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../komikku/card.py:942
msgid "Clear and Reset"
msgstr "清除并重置"

#: ../komikku/card.py:950
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

#: ../komikku/card.py:954
msgid "Mark as Unread"
msgstr "标记为未读"

#: ../komikku/card.py:958
msgid "Mark Previous Chapters as Read"
msgstr "标记前一章为已读"

#: ../komikku/card.py:1033 ../komikku/explorer.py:543
msgid "Unknown author"
msgstr "位置作者"

#: ../komikku/card.py:1039 ../komikku/card.py:1048 ../komikku/explorer.py:549
#: ../komikku/explorer.py:558
msgid "Unknown status"
msgstr ""

#: ../komikku/card.py:1049 ../komikku/explorer.py:179
#: ../komikku/explorer.py:559
msgid "Local"
msgstr ""

#: ../komikku/categories_editor.py:78 ../komikku/library.py:283
msgid "Delete?"
msgstr "删除？"

#: ../komikku/categories_editor.py:79
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete\n"
"\"{0}\" category?"
msgstr ""
"你确定要删除\n"
"“{0}”个类别吗？"

#: ../komikku/downloader.py:203
msgid "Download completed"
msgstr "下载已完成"

#: ../komikku/downloader.py:204 ../komikku/downloader.py:233
#, python-brace-format
msgid "[{0}] Chapter {1}"
msgstr "《{0}》第 {1} 章"

#: ../komikku/downloader.py:227
#, python-brace-format
msgid "{0}/{1} pages downloaded"
msgstr "已下载 {0}/{1} 页"

#: ../komikku/downloader.py:229
msgid "error"
msgstr "错误"

#: ../komikku/explorer.py:180
msgid "Comics stored locally as archives in CBZ/CBR formats"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:211
msgid ""
"A specific folder structure is required for local comics to be properly "
"processed.\n"
"\n"
"Each comic must have its own folder which must contain the chapters/volumes "
"as archive files in CBZ or CBR formats.\n"
"\n"
"The folder's name will be used as name for the comic.\n"
"\n"
"NOTE: The 'unrar' or 'unar' command-line tool is required for CBR archives."
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:225
msgid "Open local folder"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:271 ../komikku/explorer.py:672
msgid "Other"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:427
#, python-brace-format
msgid "{0} manga added"
msgstr "{0} 个漫画已添加"

#: ../komikku/explorer.py:433 ../komikku/explorer.py:975
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: ../komikku/explorer.py:474
msgid "Oops, server website URL is unknown."
msgstr "糟糕，服务器网站 URL 未知。"

#: ../komikku/explorer.py:598
msgid "Oops, failed to retrieve manga's information."
msgstr "糟糕，检索漫画的信息失败。"

#: ../komikku/explorer.py:635
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#: ../komikku/explorer.py:747
msgid "Most populars"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:749
msgid "Collection"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:771 ../komikku/explorer.py:853
msgid "Oops, search failed. Please try again."
msgstr "糟糕，搜索失败。请重试。"

#: ../komikku/explorer.py:775
msgid "No Results Found"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:776
msgid "Try a different search"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:858
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: ../komikku/explorer.py:943
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: ../komikku/explorer.py:949
msgid "Global Search"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer.py:978
msgid "Add to Library"
msgstr "添加到漫画库"

#: ../komikku/history.py:128
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../komikku/history.py:130
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: ../komikku/history.py:133
msgid "%A, %B %e"
msgstr "%b%-d %A"

#: ../komikku/library.py:280
msgid "Are you sure you want to delete this manga?"
msgstr "你确定要删除这个漫画吗？"

#: ../komikku/library.py:282
msgid "Are you sure you want to delete selected mangas?"
msgstr "你确定要删除所选的漫画吗？"

#: ../komikku/library.py:300
msgid "Are you sure you want to download all chapters of selected mangas?"
msgstr "你确定要下载所选漫画的全部章节吗？"

#: ../komikku/library.py:301
msgid "Download?"
msgstr "下载？"

#: ../komikku/library.py:323 ../komikku/library.py:569
msgid "Add new comic"
msgstr "新增漫画"

#: ../komikku/library.py:496
msgid "Welcome to Komikku"
msgstr "欢迎使用 Komikku"

#: ../komikku/library.py:501
msgid "Loading…"
msgstr ""

#: ../komikku/library.py:615
msgid "Failed to update reading status"
msgstr "更新阅读状态失败"

#: ../komikku/library.py:642 ../komikku/library.py:784
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: ../komikku/library.py:778 ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:36
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:55
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../komikku/models/database.py:411
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: ../komikku/models/database.py:412
msgid "Ongoing"
msgstr "进行中"

#: ../komikku/models/database.py:413
msgid "Suspended"
msgstr "已暂停"

#: ../komikku/models/database.py:414
msgid "Hiatus"
msgstr "已停止"

#: ../komikku/models/database.py:1061
msgid "Download pending"
msgstr "下载等待中"

#: ../komikku/models/database.py:1062
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: ../komikku/models/database.py:1063
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: ../komikku/models/database.py:1064
msgid "Download error"
msgstr "下载错误"

#: ../komikku/preferences.py:65
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../komikku/preferences.py:376
msgid "Servers Languages"
msgstr "服务器语言"

#: ../komikku/preferences.py:473
msgid "User Account"
msgstr "用户帐号"

#: ../komikku/preferences.py:481
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../komikku/preferences.py:487
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../komikku/preferences.py:491
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../komikku/preferences.py:503
msgid "System keyring service is disabled. Credential cannot be saved."
msgstr "系统密钥环服务已禁用。凭据无法保存。"

#: ../komikku/preferences.py:508
msgid ""
"No keyring backends were found to store credential. Use plaintext storage as "
"fallback."
msgstr "没有找到凭据后端来储存凭据。使用纯文本存储作为后备。"

#: ../komikku/preferences.py:513
msgid ""
"No keyring backends were found to store credential. Plaintext storage will "
"be used as fallback."
msgstr "没有找到凭据后端来储存凭据。将使用后备的纯文本存储。"

#: ../komikku/preferences.py:521
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../komikku/preferences.py:550
msgid "Servers Settings"
msgstr "服务器设置"

#: ../komikku/reader/__init__.py:275
msgid "Please choose a file"
msgstr "请选择文件"

#: ../komikku/reader/__init__.py:281
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../komikku/reader/__init__.py:293 ../komikku/reader/__init__.py:308
#, python-brace-format
msgid "Page successfully saved to {0}"
msgstr "页面已成功保存到 {0}"

#: ../komikku/reader/__init__.py:304
msgid ""
"Failed to save page: missing permission to access the XDG pictures directory"
msgstr "保存页面失败：缺少访问 XDG 图片目录的权限"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:221
#, python-brace-format
msgid ""
"Failed to sync read progress with server:\n"
"{message}"
msgstr ""
"与服务器同步阅读进度失败：\n"
"{message}"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:223
msgid "Failed to sync read progress with server"
msgstr "与服务器同步阅读进度失败"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:561
#: ../komikku/reader/pager/webtoon.py:341
msgid "There is no previous chapter."
msgstr "没有上一章。"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:563
#: ../komikku/reader/pager/webtoon.py:339
msgid "It was the last chapter."
msgstr "已经时最后一章。"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:711
#: ../komikku/reader/pager/webtoon.py:426
msgid "This chapter is inaccessible."
msgstr "此章节无法访问。"

#: ../komikku/reader/pager/page.py:240
msgid "Failed to load image"
msgstr "加载图像失败"

#: ../komikku/reader/pager/page.py:307
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:38
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:39
msgid "Types of comics to search for"
msgstr "要搜索的漫画类型"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:42
msgid "Anthology"
msgstr "短篇"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:43
msgid "Doujins"
msgstr "同人志"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:44
msgid "Issues"
msgstr "册"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:45
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:46
msgid "Chapters"
msgstr "章节"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:52
msgid "With Tags"
msgstr "包含标签"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:53
msgid "Tags to search for"
msgstr "要搜索的标签"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:59
msgid "Without Tags"
msgstr "不含标签"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:60
msgid "Tags to exclude from search"
msgstr "要从搜索排除的标签"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:10
msgid "Error: {}"
msgstr "错误：{}"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:16
msgid "Local archive is corrupt."
msgstr ""

#: ../komikku/servers/exceptions.py:21
msgid "Unable to extract page. Maybe the 'unrar' tool is missing?"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/exceptions.py:26
msgid "Failed to bypass Cloudflare protection. Please try again."
msgstr "绕过 Cloudflare 保护失败。请重试。"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:31
msgid "No longer exists."
msgstr "不再存在。"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:62
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:63
msgid "Content ratings to include in search"
msgstr "要在搜索包含的内容评分"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:66
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:67
msgid "Suggestive"
msgstr "建议"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:68
msgid "Erotica"
msgstr "情欲"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:69
msgid "Pornographic"
msgstr "色情"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:31
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:50
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:32
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:51
msgid "Type of comics to search for"
msgstr "要搜索的漫画类型"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:37
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:56
msgid "Manga"
msgstr "日漫"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:38
msgid "Novel"
msgstr "小说"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:39
msgid "One shot"
msgstr "单篇"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:40
msgid "Doujinshi"
msgstr "同人志"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:41
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:57
msgid "Manhwa"
msgstr "韩漫"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:42
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:58
msgid "Manhua"
msgstr "国漫"

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:43
msgid "OEL"
msgstr "英文原版漫画"

#: ../komikku/servers/multi/madara.py:331
#: ../komikku/servers/readmanhwa/__init__.py:45
msgid "NSFW Content"
msgstr "工作场所不宜内容"

#: ../komikku/servers/multi/madara.py:332
#: ../komikku/servers/readmanhwa/__init__.py:46
msgid "Whether to show manga containing NSFW content"
msgstr "是否显示包含工作场所不宜内容的漫画"

#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:59
msgid "Comic"
msgstr "漫画"

#: ../komikku/updater.py:98
msgid "Library update completed with errors"
msgstr "收藏库已完成更新但出现错误"

#: ../komikku/updater.py:100
msgid "Library update completed"
msgstr "收藏库更新已完成"

#: ../komikku/updater.py:103
msgid "Update completed with errors"
msgstr "已完成更新但出现错误"

#: ../komikku/updater.py:105
msgid "Update completed"
msgstr "已完成更新"

#: ../komikku/updater.py:110
msgid "No new chapter found"
msgstr "未找到新章节"

#: ../komikku/updater.py:141
msgid "Oops, update has failed. Please try again."
msgstr "糟糕，更新失败了。请重试。"

#: ../komikku/updater.py:153
msgid "Library update started"
msgstr "已开始收藏库更新"

#: ../komikku/updater.py:155
msgid "Update started"
msgstr "已开始更新"

#: ../komikku/utils.py:227
msgid "You are currently offline"
msgstr "你当前处于离线"

#: ../komikku/utils.py:243
msgid "No Internet connection, timeout or server down"
msgstr "无网络连接，超时或者服务器下线"

#~ msgid "Read your favorite manga online or offline"
#~ msgstr "在线或离线阅读你最爱的漫画"

#~ msgid "Crop white borders of images"
#~ msgstr "裁减图像的白色边框"

#~ msgid ""
#~ "After several months of effort, Komikku's port to GTK4 and libadwaita is "
#~ "coming to an end."
#~ msgstr "经过多月的努力，Komikku 的 GTK4 和 libadwaita 移植工作即将结束。"

#~ msgid ""
#~ "We hope you will enjoy the new look as much as we do. All your feedbacks/"
#~ "issues/suggestions are welcome."
#~ msgstr ""
#~ "我们希望你能像我们一样享受新的外观。欢迎你提出的所有反馈/问题/建议。"

#~ msgid "MOST POPULARS"
#~ msgstr "最受欢迎"
